我以後唔戴con 啦

戴con戴到角膜花咗，試過朝早起身眼痛到mak唔大，睇咗醫生滴咗兩日眼藥水，開始唔痛啦，但隻眼睇嘢好矇。疊埋心水，好返做smile算。

Wfc

我前排都喺外地戴con角膜花左
無得睇醫生

岩呀 其實做個smile 等於咁搞花左je
不如一野做左佢